[admin入]點解成日跳左行嘅

就好似咁

最尾個字會跳左去下一行
但係「禁」入去

又冇跳喎 係咪有bug
利申 ip6s+ ios 9.3.4

補充返 4月18更新完先係咁